Jupas late application點先做到

事緣小弟讀緊一d垃圾水泡Sci科
一開始以為捱得住
點知再讀多半個sem真係發覺唔岩自己
自己興趣係做design
見到d fd個個都跟到自己興趣揀科
自己就焗住讀d唔岩自己既科
好唔開心
有無巴絲試過late application 成功？
好唔想晒多兩年等2018jupas
又好驚quit左之後入唔番
香港仲有咩途徑讀design？

一定有offer比你？

你想而家報jupas?

係呀
打過去問最遲5月中
但好驚佢唔受

最後唔得可能都讀dedign方面d high dip

點解唔受
我琴日先揀完choice

巴打都係late application？
有無d咩理由可以說服到jupas？

就咁打過去 佢會預個時間俾你 唔需要d咩理由說服佢 佢最多就係問係有冇報non-jup姐
不過要俾遲交費囉

7 舊水

上網註冊左
打過去問就會同你約個時間去整

樓主報jupas想報邊間同咩科？
除左大學HKDI有design讀

唔該晒各位

唔會唔受
你有錢比就得